台灣女作家自殺事件 老師曾將她綁成螃蟹性交拍照

女主房思琪
1. 從小喜歡文學，早慧，國中年紀就看高中生或大學生會看的書單
2. 13歲時被崇拜的補教老師以一對一改作文的名義強制性交 老師的說法： 知音難覓，看到妳低頭寫字的樣子讓我忍不住了 我愛妳的方式太過粗暴，但我是真的愛妳的 妳是我混沌中年的唯一瑩白的希望
3. 被強姦後，無法接受，只好說服自己老師是真的愛她，如果自己也愛上老師，是不是 一切都會合理了，開始和老師長期交往 「因為愛的人對自己做什麼都可以」
4. 在不斷說服自己愛老師跟懷疑自己的愛的動機下生活，也覺得羞恥，因為有感覺高潮 。 罪惡和自我懷疑讓她每天一睡，就會夢到老師的屌，老師強姦她的畫面。因此酗咖啡，熬 夜，不想睡，長期下來嚴重失眠
5. 睡到一半會尖叫哭喊著醒來，但只要老師一call，還是會赴約，因為這樣才叫「約會 」和「交往」
6. 跟老師反應，這樣的愛讓她不舒服，但是被已讀不回，在對話中如果有質疑，還會被 說不禮貌
7. 老師曾經想塞十萬給她，但她不缺錢，也不想被當作是「做」的關係，所以拒絕。但 回去翻看書包，卻發現錢還是被偷塞進去 老師的說法： 看你一個人在外地過的辛苦，我又沒辦法時時刻刻陪你
8. 因為不知道怎麼面對父母和老師的妻女，所以在外唸書幾乎沒有回去家裡
9. 從13歲被強姦後，靈魂常常會離開身體（精神病成為解離），無意識的自殺，半夜走 到馬路，下雨被淋濕才醒來。太痛苦了，有意識的也自殺未遂幾次

10. 曾跟親密的人釋放求救訊息。媽媽說師生戀是女生騷。朋友說，很噁心。她事後回 想，為什麼自己要說「交往」，其實就是「姦」 11. 有次不想做，被老師用繩子綁起來硬上，從此發瘋。老師還把她的裸照寄去警告在b bs上揭發他的被害女學生 其他幾個角色，也沒好到哪裡去，還有被班主任以課後加強輔導的形式送到老師的小公寓 的

格雷玩法 仲有高潮

完全冇人討論林奕含單嘢，你哋個良心俾狗食咗？？

房思琪係小說主角

作者姓林 係小說家 早幾日自殺

有精神疾病

小說內容有幾成真幾成假冇人知

果個老師正人渣

原來台灣通姦有罪仲要公佈姓名，所以Ｄ已婚狼師專選擇夠歲數女學生玩。

玩完就分手，如果女學生不肯收囗就威脅太太告她通姦

真定假
姦到有高潮

佢父母出嚟講話入面啲嘢係真，依家仲搵到個補習老師出嚟，背景勁到痴線

攞支棍塞你屎眼。你痛唔痛

我必須寫下來，墨水會稀釋我的感覺，否則我會發瘋的。我下樓拿作文給李老師改。他掏出來，我被逼到塗在牆上。老師說了九個字：「不行的話，用嘴巴可以吧？」我說了五個字：「不行，我不會。」他就塞進來。那感覺像溺水。可以說話之後，我對老師說：「對不起。」有一種功課做不好的感覺。雖然也不是我的功課。

那天，我隔著老師的肩頭，看著天花板起伏像海哭。那一瞬間像穿破小時候的洋裝。他說：「這是老師愛妳的方式，妳懂嗎？」我心想，他搞錯了，我不是那種會把陰莖誤認成棒棒糖的小孩。我們最崇拜老師。我們說長大了要找老師那樣的丈夫。想了這幾天，我想出唯一的解決之道了，我不能只喜歡老師，我要愛上他。妳愛的人要對妳做什麼都可以，不是嗎？思想是一種多麼偉大的東西！我是從前我的贋品。我要愛老師，否則我太痛苦了。」

為了合理化大家關係迫自己愛上他，台妺咁單純

台灣呢件事搞到勁大
補習狗背後勢力太大
應該可以甩身

死無對證，而且老師選擇16歲以上才中出，真係法官幫唔到佢

佢父母係話 唔好全信小說

小說內容幾分真幾分假冇人知

就小說主角房女黎講 佢13已經同老師發生性關係

但現實中我當老師真係同林女有性關係
但當時林女已經16 所以小說內容為真?

創作 只係創作 幾分真幾分假得作者知

咁問作者啦！ sor死無對證

分分鐘 細過12歲

標題黨 明明係講緊故事女主角
冇證冇據就老屈個老師

真係好痴線 個老師仲逍遙法外

+1分

我覺得，故然被強姦係好慘既事
但個女仔個精神商數好似比較低
嘛，安息

辰星誘姦事件懶人包，場外肥宅一人一GP幫高調

PPT原link

名師回應

純文字討論

如果有sm相，沒人討論了

有都唔想睇啦 睇av上腦咩

你唔想 大把人想

積下口德

台灣新聞似乎認定補習老師真係曾經誘姦個女仔…

就算故事唔係完全真實，只有一半，已經好慘。

個女仔本來好叻、好有才華，父親係台灣名醫，仲要好靚女…因為呢件事，攪到有精神病，要長期食藥，大學畢唔到業，依家仲自殺埋…

唔知香港嘅光頭副校、燈塔名師睇完會唔會內疚…

積你老母

我諗佢都痛苦左好多年 垃圾補習狗 雞又唔撚叫搞學生妹

光頭副校 燈塔名師好似都無左件事

件事依家荒謬到牽涉一堆有勢力嘅人同政府嘅問題
死者父母被恐嚇噤聲

係時候要好似黑鮑咁每年重溫一次

咁撚正😍😍😍😍😍😍😍圖呢好想打J😳😋😋😋😋

好想搵sm段文睇下

【狼師唔止一個】數學阿Sir同3少女車震 補習社今起停業

屌你正撚到

睇過個女仔生前啲相，好有秀氣（仙氣？），真係唔忍心打J…

巴打連死人都J，欽敬欽敬…不過小心過唔到今年盂蘭呀…

叫佢來找我

身體同靈魂都被蹂躪了
rip

... 打撚死個仆街

螃蟹性交，屌你老母咁撚識玩
一個細佬女

晒撚氣，一個女人比男人屌西係天經地義嘅事，而且佢同老師係有感情而且多次做愛得到歡愉，根本一啲問題都冇！
睇佢家境應該係二奶或者parttime雞，自殺係佢生活遇其他挫節。

你都幾撚好嘢
睇下佢結婚講果段野或都睇下人地本書啦

又係高登神探出場既時候啦

留名

個女作家如果唔係受到巨大嘅精神壓力我諗佢都唔會選擇自殺
希望件唔事係百分百真嘅
無法想像佢都係有幾痛苦

講咗咁耐。。

見到上面班attention seekers ，又諗起早幾日關於大隻佬啲討論，呢個世界實在太多共業…

奉勸各位巴打，一念天堂，一念地獄…諗諗佢…

成功教畜背後總有一兩件後宮
有食唔食罪大惡極
愛的教育

牡丹花下死做鬼也風流

好慘

祝你生多幾個女。

台灣

你啲人

有睇過小說，睇完好壓抑，宜加先知係真人真事（佢父母同老公聲明話係），一個岩岩被人追捧既新人作家既遺作竟然係自己咁悲慘既經歷 點都好，一路走好

做兵做到痴咗，基本所有女人同男人性交都當係強姦。

咸濕本身唔係問題，天性嚟嘅…可以搵老婆、sp，甚至叫雞，大家你情我願有乜所謂？攪嘢攪到個細路女痴咗線，人哋本來大好前途，依家咁就一世，你話條仆街幾撚賤格…

喺網上睇過個女仔寫嘅嘢，真係好慘情…

拎小說情節黎入人罪，樓主咩居心？

而家條友都周身蟻la
日日玩台式批鬥
好似話要着草返大陸撈

十足螃蟹，正

繁體支那：
用一本小說輿論公審 + 法庭入罪

失敗港豬至愛既移民國度 (BTW, 台妹係好正)

有一篇淫師對話，條pk 3年來食了3個儀仗隊隊長

快樂建築係人地痛苦身上
係人性陰暗面

玩sm
係你越痛苦佢越快樂
叫老雞點畀得上

只係有人發死人財

心靈弱小遇到個心理變態既男人
個女寫得左比人強深喉劇情會晤會係自己作? 擺明個男人好識玩 玩到小妹妹癲左
個男人洗個女人個腦話比佢搞會高潮 減低自己罪感 個女人人為左唔令自己咁痛苦都想像自己會高潮
點解會有人懷疑個女作嘢
呢啲嘢一個女仔唔係話作就件到
好明顯係自己經歷過寫出尼

祟台燃唔係話台灣法治超越香港？又無官商勾結

直接block 啦

最慘係佢老公

AV情節黎

インモラル天使系列....

淫師個女都好正

邊道有得睇？

誠品仲有無呢？

睇完都唔明 俾人老強又唔報驚 合理化完又要話人老強

又關法治事?

林奕含佢怨念好大
開頭都覺得點解自願講到強姦咁
了解哂成件事 包括訪問就知道
佢本書真係..好似貞子詛咒錄影帶咁
滲左好多資料係裡面
我諗佢都好清楚告唔入
不過佢自殺唔係為左同人講佢幾慘
係要拎到個社會氛圍谷到其他人受害人企出黎幫佢報仇
之前追左成晚ptt 佢有講過想拎刀辣低個補習天王

根本係條女做第3者 之後老師屌完飛
佢就唔順氣比player玩
突然後悔被屌 話比人老強 仲腦內格鬥到痴埋線

年中唔知幾多哩D分手後後悔強姦後遺症患者
平時你地就會話臭雞臭雞 勞資糾紛等等

一見到原來係索女wo屌！ 仲要比呀叔食埋
之後又死者為大思想
岩先先屌完人話人積口德大賽都冇10日
又打回原型

真心 如果今次係肥絲毒柒 會唔會咁大回響?

其實佢老母大波

應該有片

1001一半都唔到有幾大回響
睇人唔順眼一回事, 唔好一口咬定件事係點點點

又靚又淫, 仲SM

咁你地又咬定老師係狼係強姦犯

大家位於一樣嫁

嗱成件事我就冇judge過啲乜, 只係follow

有兩個嘅
淫師原來出名到咁

諗起13 reasons why...要用自殺去表達，好撚慘...mad world

呢d女人香港大有人在

你地唔好咁啦，雖然我覺得都係呃感情多
但尊重返死者啦

你可以話愛情騙子係賤人 人渣
但係冇犯法嫁WO

條女只係成績好既MK妹 比人中出即飛

咁細個邊到識處理
你都識講強姦

細個就處理唔到？報驚要18歲先報得？台灣教育有問題？

其實係咪佢老公知道左佢以前師生戀

佢先屈返個阿SIR？

有數單香港法庭CASE屈老強都係咁

好似話條女老豆老母知情

晨早唔撚報警？

有冇人覺得啲女事主啲相越留心睇越有種好詭異又陰沉嘅恐怖感覺，我睇咗幾分鐘，有啲毛管棟

你地係咪青頭，個世界大把淫女啦

SBT

唔知有無SM相睇

係好多淫女, 但又淫又靚又玩SM好少

之前PTGF既相, 98%係豬扒黎

上面d人係咪痴撚左線 好多心智未成熟既學生上黎架

咪撚亂up啦 要打j死撚去myavsuper啦 屌你老母

痴線港仔 極危險

買咗電子書 待睇
折咗177
圍返$46.x港紙
問過田園 未有貨 實體書$8x

屌你咁講清水健同拓也哥係咪又兩情相悅呀
搵個肥婆監硬chok到你硬chok到你射都仲得啦on99
咁係咪又你鍾意同肥婆搞呀

總之女人當時唔係自願
就係強姦/誘姦

利申 無偏幫邊一邊

成件事好慘
唔係好想深究

台灣真係鬼島黎

其實上面嗰班唔好衝出嚟柒
當時(當小說年齡報細, 事主13-16)
淫師今年63

1個50歲阿伯 vs 1x歲細路女
真愛？

話高潮過所以兩情相悅？
係啊 個女仔都係咁呃自己
所以重度抑鬱

應該係本身條女對佢有意思既 唔係點會扑到
強姦邊有咁容易，1對1好難架
後來佢有少少趙完鬆，條女咪心有不甘囉

都死無對證嫁啦
咪由得人J下FF下囉

宜家連登d質素真係愈黎愈差
連最基本了解都唔了解下件事就鳩吹
咩叫有高潮就唔係姦嘅言論真係

呢件事教訓咁多位巴絲：千祈咪請男導師教女

班小朋友邊有咁高文化修養，佢地根本庸俗到眼中只有雞，口中只有賤，腦中只有屌

你講到你係女受害人咁 定係你係拍片個個 一個男人對住一個十幾歲嘅女仔 有幾難？
可唔可以唔好淨係鳩up 比番小小質素嘅討論得唔得
認真post又鳩up

真係痴線 條女就咁一世人

與其話佢想做作家倒不如話佢已經頂唔順抑鬱症同擺脫唔到呢段不堪往事所以用出書嚟為自己宣洩順便向陳星報復

靚女同淫唔淫跟本無關係，梗加無女人會覺得自己淫賤所以自殺

一有女人出事就係兩登集體炒車既前夕

唔知誠品有無呢

好心up r.i.p

一定有 而家熱門
係唔知幾時有貨
有貨又買唔買到

好想拎D相打丁

Block左佢地算

所以解釋到ptgf圖集點解咁多醜/平庸
無要求何需要質素？
有供有求啫

佢地係假膠掛
不過個個post都假膠/冇point憤青
睇兩睇都好躁

條仆街強姦犯不得好死

冇得盤問受害人，好難入到

難聽過粗口

前幾版勁多痴線佬﹐其實正常人都係話如果本小說係真﹐個女仔真係好慘/個男人真係好仆街

但班痴線佬係直接屈鳩個女仔講大話﹐又話咩女人就係應該畀人屌

所以你就知﹐有啲咁諗野既人﹐強姦非禮案真係一啲都唔出奇﹐呢到已經有幾個潛在罪犯

全中

讀心神探

屌你老母成班小學雞家陣強姦呀
連登愈來愈低質就係有依班撚屌
on9當有趣
屌你老母閪
仲笑鳩台仔低質
屌你老母成班on9仔影衰香港人

知識就是力量
做補習老屌西
人生贏家

樓上班傻西精蟲上腦？要打飛機去成人台啦，祝你地生出黎d女被人姦、d仔被人屌屎忽

唔一定個個女仔都會去報驚，懦弱啲既都會唔敢出聲 唔同人講。
好似地鐵比人摸屎忽咁，大把女仔比人摸都唔敢出聲

上面條痴線佬:你比人雞姦到射精法律都會制裁雞姦你果條友，有冇高潮無關重要，你放心安息啦

你知唔知你講緊d野幾冇人性?
因為人地生得靚所以你要咁樣屈鳩人有錯?
做人唔好咁仆街同你講

班痴線佬其實不過係人生失敗者，靠呢喲譁眾取寵嘅言論搵存在感…
言不及義，block曬就算，費事哂氣…

究竟喺部份連登仔嘅世界入面係咪全部女人都係雞，定係佢地係mysogonist

人生失敗者同有冇人性冇關係
成功人士都可以冇人性
我唔care佢地係咩人
我正係知所有野都有底線
唔好覺得自己生得樣衰就代表人地生得靚所以欠左你
講冇人性既野冇可能合理化到你既自卑

仲有人覺得人生得靚所以就算幾痛苦都冇資格自殺
呢種諗法已經唔可以用冇人性黎形容

無知居多

講野黑心以為自己好與眾不同

咁段野講到明係小說，連遺書都唔係，憑小說入人罪又真係講唔通。

屌
連登係咪痴鳩咗線呀
誘姦呀屌你老母
乜野有高潮就唔等如姦呀？
咁如果男仔比人性侵而佢扯旗記唔係性侵呀？
女人一生出嚟就係雞又做乜鳩呀
講呢啲言論嘅人
我想問咁你老母係咪雞呀？你條女又係咪任人屌呀？
祝你生女做雞 生仔日日比人屌屎忽

上面好多痴線佬
連登有冇咁底質啊
話有高潮就代表自願
以家係未到合法年齡被迫性交
祝上面班痴線佬被雞奸到高潮

青頭？

我明佢感受
以前試過同樣情況，然後返屋企喊，係咁說服自己要鍾意返對方先會唔覺得自己俾人侵犯 但我已經原諒左對方，當係陌生既朋友就算。

性教育真係好重要同應該全面啲，正如騙徒手法都層出不窮，警訊日日都有新犯案手法介紹，我覺得性教育都係如此，咁先唔會有更多女仔受傷害。

我覺得有圖會方便討論

絲打 你依家點呀
我知心理陰影係一世
有咩記得唔好收收埋埋 講比自己信任嘅人知
嗰種痛 係點都磨滅唔到
要堅強呀

屌 你係咪精蟲上腦？
圖乜撚野呀
強姦呀
咁鍾意睇 死番我myavsuper 睇啦屌

屌咩 谷精上腦呀？咩叫有高潮就唔係強姦 人地咁可憐 仲講呢啲說話 祝你地俾300磅美極強姦仲要有高潮

咁我情況無事主咁慘（掛）
都係半年左右先甩到身

咁大痛苦令人產生自殺意念係好正常
但諗深一層要解脫自己唔係自殺
而係要突破自己先能夠做到解脫呢個傷害

我無諗住通靈去接觸佢，但希望遠距離咁祝福佢早日諗通呢點，下世能夠幸福平安 ，而施害者等落地獄啦 唔咒你喇

係咁說服自己要鍾意返對方先會唔覺得自己俾人侵犯
呀同埋呢個思考方法某程度上係岩既，因為你本性善良，出於慈悲同恐懼先唔出聲收收埋埋，但鍾意、愛對方既時間唔代表佢對你所做既一切都可以被合理化，如果個對象唔係真係太衰，只係行為有偏差，呢個時候應該要學識拒絕同離開；真正變態佬仲要搞未成年少女既要扔佢去監獄

斯德哥爾摩症

拗足咁多版，睇到我都抑鬱啦 唔睇啦唔睇啦
所以都係美國好 有美女教師平衡返
美國永遠都係世界嘅清泉

美國萬歲

成堆睇AV 上腦
Attention horde

件事本身已經好令人心痛
啲冷血留言都真係差無幾，咁撚無同理心同人性 夠竟係點樣孕育出嚟

覺得條女好慘

理性行先 唔好比傳媒風向引導
比D獨立思考啦 唔好同鄉民一樣

又氹又呃又細個
少女一個面對一個社會經驗咁豐富嘅成熟男人

好多都係吞聲忍氣

即使係香港
好多人係地鐵畀人摸都係大事化小
大把隱性精神病人都無求助
佢地唔係唔想求 佢地係真係有問題你明唔明

遑論一件咁羞恥嘅事
睇到網上咁多人亂留言
覺得理性討論嘅人太少

連登堅係低質 至少以前高登唔會咁撚無人性 而家以為自己講野與眾不同有咁冷血得咁冷血就係出位
話咩條女可能屈鳩個老師
老實講係有咁既可能 不過會唔撚會用你條命黎屈鳩一個人呀 唔撚理佢係咪靚女 哩單野個受害人出事既時候得十零歲 十幾歲時你比條mk撞到你都講曬sorry啦死垃圾 報你老母咩 十幾歲就expect佢有勇氣企出黎就唔會咁多罪案要靠人揭發啦
對d咁弱勢既受害人仲踏多一腳以為自己好撚理性思考曬全面？
睇到班垃圾既留言完全係熔爐入面屌鳩班比人侵犯既小朋友既含家產大人

係咪有兩個高登？

原來連登真係好變態
個作者受左咁多苦
佢細路女時
咩都唔識
錯不在她
我相信香港都有好多呢d女仔

先唔去深究本書嘅內容係咪屬實/ 有幾多屬實
對於一個強姦同誘姦呢一個概念(呢個情節) ，啲人都可以講到完全無問題，再話返個女仔轉頭。
針對呢樣嘢，我就覺得佢地價值觀好撚扭曲同冷血

你嘅理性又係點呢？

咩事都投入咁多感情去睇咪唔中立lo
明?

至憎呢種高登乜乜乜連登又乜乜乜嘅人，高登未節墮前呢種話題同樣都係有唔同睇法，但當年唔會有人死出黎講高登乜乜香討又乜乜，連登同高登都只係一個溝通吹水平台，平台係無分高質低質唔鐘意就死返去高登

一直死控係覺得死者無利益大前題下覺得可信。性極高 但死無對證 就係咁

好撚慘

啲人真係痴撚線

我以為呢啲事係大陸先會發生

死者係結婚果下講左 對生命失去熱情
其實係咪向佢老豆老母控數呢？
我估係咪因爲佢地係算有頭有面
所以唔想傳呢件事出去呢
連屋企人都叫佢算 如果係咁佢真係好慘

佢的初戀同其他唔同
狼師每次call佢只為扑野
佢迫自己是拍拖合理化大家
但初中生拍拖，扑野都好少囗爆，更唔好講sm甚至成對ball都是深深的牙印

好在連登都有正常人
希望個啲屈人雞既人早日被基佬輪姦到死撚左

心痛

連登仔質素係全港之冠

岩呀，所以死者本身都有斯德哥爾摩症既傾向，但最後因爲心底裡極憎惡呢個人無辦法「愛」「合理化」而搞成咁 其實憎惡個一刻就應該諗辦法走，例如話有BF, 父母幫佢請左第二個老師之類...

個女仔最初只係崇拜個老師
係個老師利用左個女仔對佢既崇拜
扭曲成 你崇拜我 就要獻身俾我
女仔心目中相信要有愛先可以獻身
所以不斷欺騙自己呢種係對老師既愛
但其實現實中根本就唔係
佢同自己講既野 同現實中既落差太大
長久落去 咪變病
而個老師為人師表
竟然咁樣扭曲一個女仔既感情
咁樣咪仆街囉 關咩高唔高潮事

老咩師，屌佢老母教畜。

假如對象係mk仔 傷害都可能無咁大
因為係建基於愛 俾人呃蝦條咪怪自已無知
但本來佢對老師既感情根本唔係愛
係尊重同信任呀 唔應該會有肉體接觸
個老師咁樣唔係誘姦係咩呀

有無拍片？

無得睇唔明，點解佢覺得係強姦都繼續畀佢屌
定其實佢根本分唔清佢係咪享受緊

呢d post 又再証明左香港人質素
一個有咁多人渣既地方淪落係真係好應該
你話你蠢唔識政治比人煮蛙都未算最抵死，但你連人格都無咁就天都唔幫你啦

好撚
on9

因為佢呃緊自己 呃到再呃唔到為止

我比較認同死無對證。
如果佢有抑鬱+被被害妄想症，咁佢所寫嘅嘢極有可能全無事實根據，純粹FF。只要有依個可能性存在，就疑點利益歸於被告啦⋯⋯

對呀，你打電話叫以丷

又無罪釋放？咁都得！

所有野都係雙向既岩唔岩先
可憐人必有可恨之處丫麻
所以你覺得比人害果陣記住有可能所有野都係自己ff架咋
咁樣疑點利益就歸於被告啦
又化解左單冤案真係好

傻撚左？

原來你講緊判決既原因
以為又係d獨到見解添
激動左 sor

但如果真係個女仔FF，咁就對個阿Sir好唔公平，你要知道掛住「性罪犯」依三個字，係社會上基本上無可能立足。
如果有直接接觸過佢嘅心理醫生俾證供，咁可參考嘅內容就會多好多。

禽獸都不知，奄咗佢就啱

依家最恐怖係話成間補習社都係蛇鼠一窩 專搞學生

而個人渣勢力係大到可以控制報導

上面回左你
係我理解錯

睇完成件事，感覺好黑暗
老師為左一已慾望，毀左人地一生
女仔有才華但一生被精神折磨，以死解脫

宜家個老師都唔知有冇其他對像受害緊

有miss專揾理由車Ｄ正妹去阿sir行官
中出學生

前面既言論太恐怖了，估唔到會有咁既回應，講到強姦係啱咁

代入阿sir角色，下了一次手就回不了頭

繁體大陸

前面巴打講緊佢講既未必係事實全部
你又嘈乜鳩可憐之人必有可恨之處
而家就係講緊前題上未必事實係咁
本書有睇過好多細節比對現實有好多match唔到
好難攞來做證據

On撚鳩鳩人地過左身仲話想要J圖 落去揾人地囉

需要有女神異聞綠班怪盗去偷補習教蓄秘寶

死無對證
所以其實係討論唔到

就好似鍾意周柏豪個個女仔咁（唔記得咩名）
有愛情妄想症，我諗如果佢係靚女
好多人都會當佢既FF係真
所以呢個世界事實上係唔公平
真相係點真係冇人知
因為可以自己腦補既野太多

但係好似仲有其他受害人
我諗佢應該都唔會係屈個補習名師
同埋而家最大問題唔係屈唔屈 唔係死無對證
而係補習佬嘅背後勢力連台灣政府都要忌三分
令到其他受害人唔敢出聲
如果台灣嘅法例同政府無咁濕鳩
條補習佬一早就收左皮
BTW 上面個堆痴左線嘅小學雞 不如試下賣屎忽俾人屌

啲劇情咁似ntr h漫

連登仔Ho ball
已經FF到個女作家係MK妹，食唔到補習老師自殺報復

話撚咗連登仔係神探架喇，自己作嘅又當事實，講到似層層咁，好叻呀

理性上本身強姦啱唔啱先？

冇睇過本書 不過如果個補習老師乜都冇做過個女仔就算有病都唔會咁屈個細個時候既補習老師啦
何況個女仔父母都話知道件事同知道加害者係邊個 只係唔敢講

陳星死咗去邊？

我諗起幾年前韓國果套無聲吶喊，裡面班細路唔識講野，但身邊知情既大人反而冇人敢反抗，我記得果陣間野又係勢力好大，所以件事揚左都判得幾個月，係之後有個作家出左本小說又被改篇電影先令到韓國改晒法例再重審過單野

高登以前都係語不驚人誓不休
有咩分別呀

前面幾頁班友係咪痴撚線㗎

理性上有乜證據證明強姦發生過？

痴線, AV情節黎！

原來打結咁有用

台灣陸戰隊

CLS! 完全AV情節!

如果係真，要入佢應該要由其他案件入手，要在生嘅人出手。佢後台咁大，起碼要有5-6個受害者企出嚟加埋過萬人嘅大形示威先可以迫到政府告佢。依本書可以作為團結眾人嘅引子。

正常咁屌都唔會咁hurt

但玩到好似AV 廢老咁又綁又咬到成身齒印，過份

最慘企出黎唔知會唔會俾人告返轉頭妨害家庭通姦罪

崇台忍仲話台灣法律正

已婚男人食少女根本無敵

誘姦同強姦大家著重係個姦字度

最慘企出黎唔知會唔會俾人告返轉頭妨害家庭通姦罪

咁就好睇件事真相係點啦

呀！一陣原來係條囡自己做二奶
只係比自己老公發現左, 就講大話, 話係被強姦
點知一陣又有證據WHATSAPP / LINE對話, 係，「約會」、「交往」, 告唔入, 就當然係會被人告返通姦啦！

大佬呀, 條女本小說, 根本就係咁幫自己開脫啦
又話雖然好多野係寫「約會」/「交往」,但係我自己呃自己咋, 實際係我唔自願架, 係強姦架

嘩屌！ 你估下個控方證人, 上到庭咁講, 個法官信唔信佢呀？
喂你N咁多次SEND MSG, 又BB豬, 又 「約會」、「交往」, 又話好開心, 又話好高潮大滿足,
一個屈尾十, 你又話係自己呃自己, 我心入面條蟲係唔自願？

仲痴線個香港班MK援交妹突然屈男仔強姦D CASE

姦你老母咩！

條台妹成本野, 重點係幫自己以前形容過係「約會」、「交往」開脫

話係佢心入面條蟲, 係唔自願, 係強姦

呢D「約會」、「交往」係我自己呃自己

根撚本, 就係比老公發現左佢以前同條死老野玩師生戀,
佢自己想搵借口開脫

係強姦, 條女唔一早告個阿伯？
點解唔告？因為呢D寫住 「約會」、「交往」既物證SMS之類, 令佢告唔入囉！

係香港, 援交MK妹會老屈嫖客去告人強姦, 以求向自己條仔解釋
係台灣, 明知告唔撚得入, 台妹就出小說老屈, 想點屈咪點屈囉
點寫都得, 證據？ WFC？

ON

條台妹出本小說一面之詞, 信到十足

有乜證據先？

如果女作家係豬西仲會唔會咁多人理

女作家100歲呀婆俾人姦都會有人理呀，更何況係欣宜，根本呢啲畜生就係想引人注意

《我的痛苦不能和解 專訪林奕含：「已經插入的，不會被抽出來」》

「《房思琪的初戀樂園》變態駭慄，讀文學的老師誘姦了讀文學的女孩，發生在文明的大廈、升學主義的補習班。」

「我希望任何人看了，能感受和思琪一樣的痛苦，我不希望任何人覺得被救贖。我要做的不是救贖誰，更不是救贖我自己，寫作中我沒有抱著『我寫完就可以好起來，越寫越昇華』的動機。」

「我希望看的人都可以很痛苦，我是個惡意的作者。房思琪發生這件事的重量是，即使只有一個人，那個重量就算把它平分給地球上每一個人所受的苦，每一個人都會無法承受。」

《【逐字稿】「這是關於《房思琪的初戀樂園》這部作品，我想對讀者說的事情。」》

「很多人看完這個書都會說這是一個關於『女孩子被誘姦或是被強暴』的故事，然而，當然用一句話來概括這個書不是很正當的，但硬要我去改變這句話的話，我會把它改成這是一個關於『女孩子愛上了誘姦犯』的故事，它裡面是有一個愛字的，可以說，思琪她注定會終將走向毀滅且不可回頭，正是因為她心中充滿了柔情，她有慾望，有愛，甚至到最後她心中還有性，所以這絕對不是一本憤怒的書，一本控訴的書。但我今天沒有要談所謂的誘姦跟強暴，因為任何人看了這個書，然後看不到誘姦和強暴的話，他一定是在裝聾作啞。」

《進學解》

「其實不用寫那麼多，人間與生命的真相或內核只要一句話就可以徹底描述：花了幾年知道這叫姦。」
「她很矮，仰望你，像楚辭的那章——天問。我可以看見她的臉，鴨蛋臉游離於寤寐，像還在床上，不是眼睛在張望，而是粉紅睡痕。戰兢的媚態，我太認識了。一時間欲聾欲啞，恨二樓跳不死人。」

也許重要的不是故事與現實有幾分相合，而是這種罪惡，對受侵害的人是多巨大的災難。如果這份荒蕪大到只能用愛去包裝去說服自己，難道這個世界對他們而言還能有愛的存在？

告得入又點？就算陳國星被判監，誘姦並不會不再發生。源頭不只一個，這種事，還有很多很多。香港也有。如果明知站出來會聽到「根本係條女做第3者 之後老師屌完飛」、「根本淫底，被人姦到覺醒，又接受唔到自己淫賤既真面目」，大家都看不到那份傷痛，為甚麼要出來做人談資？傷害不單來自強姦犯，也來自輿論。社會其實有沒有足夠的溫柔去包容她/他們，去讓他們說，去聆聽，直到他們能有力量脫離那個讓他們恐懼失重的黑洞？

懷抱感情並不是強姦行兇的原因，如果有人殺害信任自己的人，大家會說兇手利用對方的信任令人髮指（或說死者錯信人憨鳩鳩）；那為甚麼有人侵犯對自己有愛意的人，沒有多少人會說強姦犯利用對方的感情，還會說既然有意思有高潮就不要反咬人一口？受害者不是只是受害的化身，他們也有慾望有愛，但在不同意下被強行撕裂心靈和人際間親密的距離啊，和被捅一刀，並沒有那個傷得比較淺。

朋友一早跟我說過網上輿論就是很輕賤女性，但當看到如此暴力也能被拿來開玩笑拿來與自身慾望掛勾，便趁我還沒說不出話，屈在圖書館打了這麼多，明明我也只是一個只會嘴炮、無法安慰出力的局外人。

我想事情不用那麼快跳到結論，也許要看的不只是這單一個案，誰可憐，誰有罪，也只是一時（因為人是善忘的，我自己也是）。如果能有更多溫柔，感受並容許他人的痛苦存在，少一些惡意，也許我們都能過得好一些。

我夠日日返工俾人sm 啦果少少痛苦無限放大講到天荒地老咁。好心睇少幾套愛情電視劇啦⋯⋯

咁祝你日日比啲唔識嘅陌生人屌屎忽
你個女第時做雞日日比人屌

事件發酵到第9日我見好多人話小說辦案, 但其實台灣媒體講緊陳國興/陳國星開創既公司日創社連續標到台南政府投標既POJECTS 多到273件而賺到累積3億台幣!

source:

前提係陳國興/陳國星似乎有後面有人backup佢, 出版社幫佢父母發聲明12小時內被告知唔可以直接叫林奕含要轉用A女, 名師要用XXX; 嘗試禁聲!

source:

無公權力幫助下, 你叫佢地父母點幫佢個女?

全部都係條女性幻想到不能自拔，再顧影自憐，將以前同老男人的性愛經歷當做強姦。

次次有呢啲post都會有班冷血小學雞洗頭幾版洗到成個post低質晒, 睇到人哋以為連登冇正常人、低質過以前高登, 但明明事實唔係咁

完全道出我諗法

可以拜讀下H漫界ge神作 蘿莉裁判與賢者之石

真相好多時其實只係羅生門
女方如果因為任何理由要蓄意要煮死個老師
其實好易 但同時都要接受法庭上ge二次傷害

叫人訴諸法律係好簡單 但係呢類案件俾你判左佢有罪又如何 ?

seed呢

死人都想屌，夜晚小心啲🤥

原來呢d 叫少少野
我覺得你底該受盡地獄式既折磨先會咁諗
不如你開個post講下你返工點比人sm
我覺得你需要人幫丫
呢條女比人長期強姦精神折磨都竟然可以係少少事無限放大
我真係想知你經歷緊d咩

真心講句，如果你比人捉左返去大陸片皮做乞衣，記住只係少少痛苦，唔好無限放大

比人斷四肢片皮丟去做乞衣好少事者
成熟d啦，唔好係又嘈唔係又嘈，少少野係到無限放大

日日都有人比人捉返大陸架啦，你睇下人地郭仁貴有權有勢咪一樣咁比人搞
根本就好少少事，成日係到無限放大
你夠我返工慘? 日日比老細鬧呀，d野又做唔晒，但又要死頂丫，唔係邊個養我老母呀
我日日比人sm都未嘈啦，你嘈?

佢比起話係憎個老師 相信應該係覺得扑野應該同老公扑→俾人女女女，姐係同左老公以外既人扑，呢樣事情唔可以發生→催眠自己好愛個老師
係個價值觀害死佢，佢接受唔到個現實逼自己合理化左
相信有覺得女人全部係雞既連登仔會覺得咁咪好，逼個處既同我上床佢就會聽晒自己講變做性奴
如果有連登都有絲打被逼發生關係而且人地仲當你係雞咁屌，唔好催眠自己好愛佢盡快分手
大把男人冇咁心理變態，同真係寧願獨身都唔好俾人當雞咁屌 根本係度助長班痴線佬

其實作者書入面有寫出好多社會性教育問題，亦有寫出自己既父母都一樣無教過佢性方面既知識，甚至好逃避。
講真，唔好講死者定台灣啦，香港一樣一定有被性侵而又唔敢出聲既小女孩，點解你覺得只係一個十三歲既小女孩係一定有勇氣去面對、有能力去處理？

屌你老母愈睇愈嬲
乜撚野條女有高潮唔係姦
仲要唔係得到一兩個咁諗
我以為係我自己價值觀有問題

好多媒體都用「誘姦」依個字眼
4月19日呢個女作家接受過訪問 （fb睇到 搵唔到link)
講書中既女仔本身就仰慕補習老師
唔理係13定16歲 呢個年齡既女仔做唔到明智既決定其實好正常
你地可以話當年個女仔係蠢 而個補習老師利用左個女仔既蠢 氹佢上床
但唔該你地尊重番死者 討論件事上既用詞尊重番少少！

個老師被人爆名未？

本來入嚟諗住睇下一啲認真評論
點知見到咁多傷人嘅說話
我曾經遇過類似嘅事（唔係誘姦）當時未滿13
呢十幾年嘅時間 我同呢位作者都處於極大矛盾 極度抑鬱嘅狀態
老實講 我無認真看待個啲留言 但我身體都有強烈嘅反應（反胃 頭痛etc）
樓上個班人 我唔想死住 可唔可以收聲當幫忙？

真心勸你唔好上連登，
好多人開唔同ac扮痴線佬特登講d冇常識兼價值扭曲既偏激留言黎激化討論
睇左盞你唔開心

三白眼
果然死於非命

我係有心理準備睇到呢啲嘢。我理性上係以第三者去為呢件事抽絲剝繭，但感性上係以被害者嘅身分去代入作者嘅感受。我有情緒反應係正常不過嘅事 差在我撐唔撐得住，所以我話自己矛盾就係咁解。我無唔開心，反而擔心呢啲痴線佬係咪係現實世界得唔到快樂、滿足同尊嚴。點都好，都多謝你嘅留言。呢個世界多啲關懷，就唔會有咁多不幸扭曲嘅事情發生。

就算 中國 or 中國香港 發生緊呢種事
當所有紙媒自我審查 + 香港人只系睇一個電視台
當事人自然唔驚淫行會曝光

平台無分高低質 笑撚死人

你呢啲就真係小事啦奴隸仔

希望絲打撐住，唔好亂諗嘢。作為受害者，唔需要自責，記住：錯嘅只係加害者。情緒問題多多少少因為諗埋一邊。有機會就搵可以信任嘅人分擔一下。

呢個世界，太多共業，要改變，只有由每個有良知嘅人，由自身開始，一點一點做起…

我在這些年都不斷制止自盡的想法，但因為創傷回憶是入侵性，每日每夜都會進入受害者的腦海、夢境，不斷纏繞她們日常生活。我想自殺的時候，腦海是空白的，我只能說我的身體有時受不住巨大的心理壓力。我有想像過我的未來，有希望的將來。我相信林奕含在這個年齡亦想過計劃將來，所以她踏進了婚姻，希望能夠擺脫victims role。

侵犯懵懂無知的兒童是對兒童最殘忍的罪行之一。怎樣說呢？在那個年齡，她們對較年長、身形較高大的男性毫無反抗能力，又或者她們對性毫無概念，根本不知能夠拒絕性邀請，甚至不知是非法的性行為。過幾年，她們就會醒覺這是性侵犯。有人會因而防範，有人會欺騙自己，讓自己好過。而我曾經的選擇是接受這種不斷受侵犯的命運，一次又一次被加害人欺哄。地鐵被非禮、被老師性騷擾都默不作聲。這既是放棄自己，又是因為家庭的不理解，沒法達到法律公義而作出的選擇。林奕含的家人和我的一樣，知悉事情後，沒有提出訴訟，亦把性侵犯經歷理解成性濫交、不自愛的表現，會敗壞家門的名聲。「師生戀就是女生婊」林奕含的媽媽是這樣說的。「濫交」是我爸媽說的。委屈和羞恥會不斷擴大，直至受不了，自殘自殺患上精神病。

我慶幸我有為自己的生命盡力奮鬥過。經歷是改變了我，但好與壞的改變真的在乎自己的選擇。「性侵犯毀人一生」，大家不要再說了。一來加害者既無同理心，二來受害人會因而強化性侵犯的心理創傷，陷入泥濘。我希望大家真正明白性侵犯受害者的心境，亦不要隨便去批判當事人。要改善社會風氣，開放討論性教育才是預防性罪行發生的有效方法。開放討論不等於鼓吹過度縱慾，就如支持同性婚姻不等於是鼓吹同性性行為，兩者之間並無關係。

痴撚線 你地咁既野都講得出 我屌哂你地老母

佢同父母坦承過，但佢細個嗰陣唔知自己係俾人姦，所以同佢地講話係師生戀，跟住佢老母鬧佢話佢發姣
連屋企人都唔信佢，佢點可能報警？

而家案外案
個阿sir背景好勁，郁都郁唔到，可以令到全部傳媒噤聲嗰隻
你話性罪犯無可能立足？一般升斗小民係囉，佢唔係嘛

好諷刺
佢生前最憎啲人話佢靚，佢既外貌唔多唔少都係悲劇原因
結果死左之後啲人都係因為佢靚先關注件事

所以而家個重點唔係個犯會唔會俾人定罪
係點樣杜絕咁既事再次發生

睇到呢單野即刻諗起丫丫舔
唔知台灣既風俗文化係點
老師地位係點,真係好難代入討論
香港學生可以成日屌老師教畜既
根本代入感都唔同

雖然樓上好多巴打口賤
但係真係唔可以排除某D可能性
事實既真相係點,無人知
但係生女真係要好好保護佢啊
呢個世界已經痴左線